Märt Saabas astus kohtu ette ja andis üles et tema wallawalitsuse üle kaebtust täitnud 2 rbla 99 1/2 kop walla maksu pärast, nüid wõtwat tema aga oma kaebtuse tagasi ja makswat seda raha ära kui toowat oma rewision Karristest siia. Pääkohtumees Andres Ekbaum [allkiri] Kohtumees Tõnis Bauer [allkiri] Kohtumees Hans Glükk [allkiri] Kirjutaja [allkiri]
